[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5560)

臭腳妹到

1001唔撚開既

傻閪唔開post

估到佢唔開
輸死你啊

失控你點撚樣啊

1001嗰個訓撚左？

韋拉傷？咁快又換走

失控屌你老母 唔開post ... 失控屌你老母 唔開post ... 失控屌你老母 唔開post ... 失控屌你老母 唔開post ... 失控屌你老母 唔開post ... 失控屌你老母 唔開post ... 失控屌你老母 唔開post ... 失控屌你老母 唔開post ... 失控屌你老母 唔開post ...

輸死左

Post 都唔開 比馬一定開唔到大角

三箭one more

東京呢d一陣0:2就Fit哂

甲府半大冇人叫 冇人想贏錢嗎

北九又撚 1:0未.....

琴晚瑞士2.5b

吊

舊城都識cup

1400又撚半大黨 仲有冇手腳係度

唔察角 抵撚死

屁馬針

北海道入了

北九 屌你老母

又可以追返比馬ng 了

dllm比馬

東京D鬼剩係識搏犯規

閪鯨入啦屌

東京反杯未

杜甫有無指引

東京個場入到波未

北海道，三箭比多球

北海道都cup
東京快

比馬仲唔撚察

比馬追和未
食屎狗北海道唔買你先反底

成班閪到震 又話好撚勁

屌穿盤未

西京入未

咪追比馬...

想要臭腳ng 有冇人支持

屌你閪花向日葵入未

比馬有冇咁撚廢

北狗祝你升唔到班
松本快啲破產解散

批准

東京入未

仲係1c

日職究竟有冇分主客見親都係客隊贏多

比馬，三箭上啊

兩隊北狗快入

笑撚死 買左櫻花角大

北海道刷角未

東京點解你仲未入

屌你個波cls

今朝邊個話東京小角？ 屌你老母成8隻角單邊

日月仲有幾場00000000

9.5b gel 定先 cls

北海道gel得

痴撚線今日細波細角日
點賭呀屌

向日葵入未啊屌你老母

西京唔入全隊斷腳

沉船

神船買佢又輸

刷角啦東京廣島

西船又輸

又沉船

比馬 三箭

西船輸多球先啦

奧隆加有冇咁勁 場場都識入波

神船又黎料

北狗不如輸埋佢啦

東京呃人買角

終於10c

西船對家真係收錢收到手軟

食完個飯，東京落後一粒....
快追和

閪京快手追返粒

bee俾力

北海道個操盤手搞乜撚 係咁封

炸

比馬

2點d日乙

10cc 2倍 輕輕鬆鬆

完全無角比馬

水戶goooal

fc goal未

衶船只求走盤

上錯大船

北狗全隊肺炎死啦

係唔撚係呀

有冇人派

札幌湘南整多4角

臭腳個龍差啲漏

西鯨奇蹟刷多6cq

只要恩尼斯達願意 隨便就能入幾球

3:1！

草尼馬可以gel

快少少漏

北狗 大波gel得未

甲府同bee是鳩但搵個入一粒先啦

水戶goal

LM

快啦 我東 我魚

有

好撚嘢 兩點個個都有一粒 甲府我屌你老母

lm

札幌, 角又唔刷

我

北狗 升唔到班
松本 破產解散啦

東京刷C！！

1400又得甲府冇波入 屌你老母 賤種左幾多場

識輸錢唔撚識開post??

Lm

水戶大波-1

後加落去?

三箭換曬五個人係咩事
換後備黎？

飛腳訓完地未

1

ok

田

東京繼續刷c 唔洗入波

屌你老母主場雞到

垃圾西1京

船cup吧

東京廣島比多3c

閪魚快啦

東京條友又無品又廢

甲府同bee我屌你全家

北海道backliat

京都１：１！！！！

甲府又窿窿

西京和未

屌你老母比馬嗰場亂鳩咁封

號外 696強陣

黃峰入球呢

我船好嬲中

北狗快入啦屌

北狗咁撚廢唔好升班啦 浪費咗個位置

我屌撚死你啊甲府

真 土居+9號鬼

甲府同bee 10分鐘兩球呀屌你全家

Ok

北狗 回撚晒塘

睇撚住你開晒波先edited

東京冰c屌你

閪鯨入啦屌 唔識入就入禁區仆街博12m啦臭閪

買左甲府平手是咪等死

札幌湘南整多3角

過氣老屎忽

買心跳係我on9

屌你老母場閪京得一粒

東京個球證快撚啲武廢死啦

跟我一齊講 屌你個閪京

真野唔好講啦

買左東京係咪要去驗腦

西鯨奇蹟5c

屌你老母甲府幾多場0:0

咁咪撚上黎宣傳啦 鹿會買尻呀

連登大船又針

東京11

C

德島比多球

可以改名 甲府正賤種

日職唔見
會然朱古力？

京都2.5B！！！！！神跡！！！！

山形 入未

長買心跳對家 點都有

不來3:0 sor

東京封乜

東京比多2c

搞乜鳩以前甲府半大去撚左邊

假封

金英權咁都唔使紅

北九垃圾 咪撚升到班呀

東京馬上兩球12m強行反cup唔該

閪魚快啦屌

屌你老母
頭先呢件爆炸頭應該紅撚咗啦
仲有得俾人foul咩

12m?

哎...

假撚到晒 殺上盤大波

冇咗好耐中咗幾次伏

北狗斷腳未

屌 十分鐘5角喇 仆街

東京被返半格我驗腦得唔得

有無西鯨苦主

柏雷又一球撚半大

你日撚夜賭 唔洗瞓?

Bee快入求你

金子拓郎 入未...

唉 求派 想跳樓

輸撚晒啦 賭西

頭先驚紅牌

架船真係長期柒

一球都冇，嗌都冇撚得嗌

金子拓郎 帶帽未啊 你老母

德島果場比多球

柏電goooal

失敗丸斷我過關

東京個第二點黎

東京條撚樣本身就應該紅咗先啦
主場雞

唉

屌你d日職細到

廢船

臭腳半1全1？

沉船，屌

係
利申 我都買左

心跳

閪京

水球係咁上下

北海道入多球得唔得

爛鳩船

度撚左咁耐FK，懶係勁咁，跟住龍都唔中

閪京閪船

東京臭腳一球到尾我屌你
2.5 大到第一個QUOTE派100

誤中大船

Bee半客快

l

千葉快手cup

西腳gel

手

比馬12m

唉私家雞船

東京12c未

屌佢老母甲府成個月冇半大過

西鯨贏10 1 100

柏電分球比閪鯨啦

腳作客咁勁都冇人識買

好

閪京想點撚樣

MARK
奇蹟入2粒＿

又爛船

L

五角都世界盡頭

屌你老母北狗

咁都買中兩場00屌你老母

批准 0-3 is ok

東京半7全11 死仆街

北海道3.5無人叫？

遲早打架

和仲有4倍

贏波仲想點？

湘南比角

神船反ＣＵＰ到我起佢球場前面刻名

贏半想點 買半一 遇咗啦

下場

北狗 入波啦

屌你閪京ng 未

折有柏電唔買 買船果d個腦諗緊咩

心跳上呀

東京輸波都冇角 屌

慘。。。。３：０。。。

三賤真係

11角仲想點啊

過關就係斷札幌角大

半場角大咁點

3-0 慳返

3:0！！

仆街啦心跳入條撚咩

三箭 比馬

臭腳諗住一球到尾

三箭又撚

架船都幾識呃錢

神戶沉船

奧倫加

比球面子球就得

個力加真係好癲

三箭dllm咁都穿唔撚到

北狗咁都冇12M
4串1又斷1

唉 屌你閪鯨 咁都唔撚入

隻船有起息引人買又撚狗

柏電半大全大易到

以後有大船pin一pin

-1c

斷腳啦
希望今年升唔到然後下年收皮

再買甲府即刻斷撚 咁多易買半大信鳩錯咗高水半大

柏雷真係勁 盤王

北狗進球還在看

差一c 都針

On993:0

比馬ng

北狗點撚樣排第3

好彩中返7.5b

老4出一場比你追數 橫b

混沌重心 臭腳2

主場雞到

6.5b先岩

叫都無得叫
隻爛船

Thankyou

札幌應該21完 終於識反底

心跳 比馬 和到我派錢

原來係你 我單頭平半

東京1-1加心跳2-4 51300

東京入一球ok?

假派狗輸死你呀

賭你老母咩 今個月本身當有雙糧
家陣嘔返比狗會 88

抵啦

唔使派

咪中囉

Hi

西鯨

贏緊

札幌湘南整多1角

閪魚 gooooooooal 絕殺

入左喎

成功丸成功了

高

西花抵撚死 唔刷c

三神定水手

櫻花唔刷角，抵死啦

西花慘死

屌你老母花

橫b幫你係狗會袋收返雙糧

鯨魚!

唔派唔入
贏即抽

心跳入啦屌

一

細角全勝

閪花頂左90分鐘

東京僚撚樣又度成半分鐘FK，扮哂勁咁，跟住龍都唔中

大

水戶大波半場搞撚掂

垃圾花，全場守守守

中

好野

半7全11

成功cup埋都冇人叫

東京絕殺我派

東京好波半7全11

屌你老母西花補時先黎輸波

鯨魚入撚埋
1.6x 串埋北狗真係好撚折墮

成鳩演

力造波蛋

講緊80分鐘LM果啲

冇野好講

我了

比馬絕殺我派

兩點3x1 欠黃蜂 應該點部署

臭腳一球反擊絕殺細波啦

太多波 好難留意咁多

絕殺角不如

小白斷腳死全家

FC橫濱客勝

屌 冇c

咩app

三箭食屎

主其他未

冇盤就咪撚買啦成撚日都和

7m

關小白咩事？

中啦

閪京斷腳

抽得了

東京🙂😊😄

8c

做人真係好撚慘，二隊大板作客受讓揀場1.8水就俾人絶殺，唉唔知講咩

心跳輸緊仲換人

屌你老母東京場波睇到好燥

輸撚左啦屌

🤐🤐🤐🤐🤣🤣🤣

屌你三賤完未呀

抵啦 post都唔識開 又識入黎

神船求追和

聽日潘豬王？

呢個好笑

櫻花真係痴鳩線

屌北海道仆街到

屌你比馬

屌你老母杜甫

水手反底？

屌你老母西花搞到無得派

屌 隔咗咁耐仲認得人哋個名

北海道第8角有無開到？

唔買拉對唔對得住自己

三賤補到幾時呀

完場再笑

屌你老母

６９６強彈

完左

笑到完場

唉，留嚟買水戶上盤仲好

神戶追和 3:3 10 1 100

鯨魚1日球迷

笑撚死 杜甫

她

大阪12.5s

照排

屌tip臭腳 跟住買左東京ng

買對家先黎贏波

落到咁重飛 先半格

依家1.56 倍都可以咁困難重重

搵食更係艱難

263 留TG

東京大波輸曬

好耐冇試過角細收錢

抽中條假派狗

人妻Ｄ女咩事。。。。

閪魚單跳路都比閪花斷撚埋屌
正閪花

比馬 點解咁撚廢架架架

橫賓周唔開波？

假狗5分鐘唔留重抽

冇一個係人妻fail

直接payme code ok?

好撚不安

得1個順眼d

咁重口味。。。。
你睇下前面中間果２個。。。

東京個場咁，有乜計

想屌

神船贏一場又西返

出埋d濕鳩戰術 9撚到

左上一 想屌

我可以

咁都屌得落

贏腳
輸船
臭西

條假派狗

metoo big ball ball

得第一行右3正常d 其他

紅鑽客其他

05分

嘩 696

鹿島鹿角 0-1 FC橫濱

我全都要

飛假派狗啦

又黎...

神船為開客其他不惜俾人入3球
Cls

場外表演怒斬紅鑽

696

假派狗 都派

696 強陣

fc橫b快撚到

Tg

大岩剛回歸救696未

抽多個囉屌

No ball ball

No good

1分鐘輸 姐係有89分鐘入波 驚閪

假派狗 都派 我祝你贏多啲

老4有冇跟

講個笑話
696

啲女咁撚核突
腳都軟

用返頭先個list

gchi

寧願你收返唔好派比佢

黑到

勝利船入4粒得唔得

Me

咪撚派啦 假派狗黎

76冰到完場 cls

勝利船反cup我表演自奶呀

🙈🙈又係得半格！diu

係水到完場

咪派佢就得

水手角大可以？

下 隔兩日串？

借左5萬財仔賭又輸

岩

下次再派

259 tg

696 2.5細

千葉追和反cup上

咁癲 買左水手角大 可對家

北海道全日重心

me

事後 仲要隔成日買 不如收左錢先

thx bro

水手 開左球未

又中

日職無野無可能既

請不要消失希望

259！

屌 要左水手 開始驚

3球夠了 快！

你！

係比人入4粒

你咪屈

我水手+ 696

4:0

ok神船俾人主其牠啦

696 笑4

假派狗冇$收咩

柏雷4:0

水手 又開始撚狗

4:0！

貼鳩chabb算

希望

神船和，我派 10個 $50

6角cup未

快！

4:4 有幾難

收番埋啦

驗腦

Ho

買即埸又無角

有冇三神？

On9

仲諗住佢反底

分分鐘 大分三神 入球先
水手次次都 係比人入先先識攻

荷假都試過

水手冇呃角大

諗左陣686就買唔切 呢家覺得還好

神船反cup派1000

水手半大24

三神上呀

Arsenal 都試過

利記對AC, 都係半場輸三粒，最後棒盃

N角大 又倒錢

慳返

０：２！！！

６９６從不令人失望

1111111

696咁樣開半大

有冇發覺 平半高水成日開出

講個笑話6969

連c雅

696半場1.5/2大易撚到

水手

Ching有運

橫檳刷角

三神
橫濱

水手 刷角

水手半大大撚獲

水手 開半大比我

696 3.5大真係派錢 唉

你數口咁精
數下幾多個零？
識數？

222222

橫濱

4:1 神船要cup了
講完自己都想笑

4:1

劇本開始

黃峰大波24
水手半大又死

水手做乜撚野唔出個17號

Bee

正氣bee

4比5劇本

696驗腦區

2揀1都揀錯 真抵死

三神入未

我屌神船甲府兩場平手都輸...

快啲劇本啊屌你老母啊

係

水手角

水手2.5b 入

快手4:5

有冇奇蹟

型撚到

bee go

333

水手瘋狂刷角未

Bee真係無得鬥氣
勁撚到

勝利船肯刷角未

以下開放鬥post身家環節
冇9位數既連登仔請勿發言

696點解可以廢到咁
讓1球十零分鐘輸兩粒

Bee頂撚住

水手4c

我竟然仲希望船和 應該係傻撚咗

神船追和

水手入球黎睇下先

水手 有無射過籠

水手刷角未

慳返啖氣度下場啦

bee 點解仲未贏？

?

黃蜂派撚晒錢

就係要咁搞死我櫻花同水户只係相差1個鐘，就輸左5千仲要係絕殺

下

Same

696次次都中伏

角呀水手

正宗強隊龍
弱隊蟲

水手半大我又派先

水手唔多想要角咁

屌 原來水手隻erik後備

水手有冇 link
睇開果d全部都無

下下

水戶50

Rich

馬會有

點解連水手都要撚鳩我

痴撚線

水戰一係細到無
一係大到７球

水手果場仲係0射

型

個台風正正起出面
而家ＹＯＫＯＨＡＭＡ落得最勁
咁大雨唔似會入到波

垃圾船

甲府和波都好

水手一入就幾球 驚西？

水手唔入 比三神入啦

買左水手8.5角大係咪坐定粒6？

唔入呢？

水手刷角

咪7囉

水手連撚兩場半大 cls 球隊

Gel 得

柏雷個韓國龍係２季前神船個正選龍

日日練習救波救到熟晒足晒路
禁屌都入唔到

水手屌你老母

甲府屌你老母

水手又好大雨

屌

日乙正氣波只信黃蜂

屌，水手勁到，波都未射過

水手 唔怕雨

水手no goal入得過？

神船77 87 90+3， 最後4比4

0:2bee

今日啲波咁正氣

水手6c

黃峰大波-1

仆街死啦甲府風林

Bees

水手學左以前阿狗。。。場場都爆角

今日買左心跳同甲府

水手零射係咩事

半6好啦

水戶讓四球？

Bee會唔會又撚2.5b

上季仲多

得罪講句 買心跳除左弱智冇咩人會買

甲府 屌

水手半大真係

水手半場10c ok?

又黎半9唔通 正呀

頭先見到有條黑鬼射左腳飛機 應該有射門

所以要去驗下腦

今年刷得好穩定
仲要場場過１２

追前鋒不如追beeeeee

4-2假希望

好在橫b入到兩球
靠696入就含得撚

劇本

兩場橫濱半大 唸左好撚耐
最後信左水手

馬會精選0射

三神無角

水手條撚樣哂哂料

咁冇辦法了..

我2場穿左

水手半大手足

黃峰大波

神船追和派

下埸

水手禁屌唔入比人入？

又係一粒都無半大低水俾狗賭

水手2.5b上

射一腳都叫禁屌

甲府隊波 真係唔撚識入

日假買高水個邊 又唔洗降班 冠軍又唔至在

又係度懶分析

船入多兩球ok?

696條垃圾技不如人虎尾腳踢人jj都係黃牌咋

曾經有一刻衝動咁做

對面0喎

走地半場仲有一角

12.5b

神船追和是夢嗎

俾水手撚死

你邊位呀

dllm甲府

買完又無角 真黑

６Ｃ頂到完半場１１。５Ｂ足水買得過

下半會冰

半6全10

你粉絲日本隊入未 對面肺炎死晒

冰llm

11.5開梗
12.5買左 博博

三場日職都停角刷角啊屌你老母

岩岩東京半7全11 買左11.5b

神船１２Ｍ！！

船12m

唔撚係劇本4:4咁都要走盤呀

有冇神蹟44

咁又點 4:4先有用

唔會掛，好似琴晚蘇盃咁半８全１０會死人

4-3
有本事4-4

4:3!!!

差一球！！快追和

船反cup10 1 200

4-4 一世球迷

黃鋒神跡大波有冇
水手睇死又冰角

半7

和埋佢ok?

可能45埋

集氣4:4

柏電

7c

Ching心水清

喂 日日練習都救唔到12碼 咁渣得唔得㗎

甲府食屎啦

神船你盡左力

上星期AZ
本星期神戶

不如玩大d, 4比5好唔好

唔準啊屌你老母

神船俾多c

打和啦 好嘛

哇屌
神船直ＢＡＮＧ比人用身擋到
差Ｄ入

就咁睇太陽神個場應該補得幾耐

1分鐘入唔入到兩粒

垃圾船又比假希望 haha

Gchi

走盤抽一個含

神船比多1c

Mr

有沒巴打派錢起機

小白入多球得唔得

點會有人無啦啦派你
走啦

我屌你老母球證力做4:4

唔好意思，東京輸左

好彩冇跟
有冇下場

條友乞撚咗幾日

走啦屌你老母 錢嚟㗎

4-4！！！！！！

你咒完人又想人幫你入波

俾次機會

準備絕和4-4

44無可能啦

柏電紅埋 仲唔係4:4

畀次機會4:4

44阿爾劇本快！

邊個話 和到 我乜都得

rc全餐得唔得

柏雷紅，走唔走到呢

無了，再見

水手買左2.5/3細同無入球，補唔補個1.5/2大好

柏雷頂撚住呀

until...

44我食屎

船

神船幫開主其他

神船班傻閪收皮啦

假希望 去死啦仆街船

甲府馬上空難

撚到

我都輸左100

又撚大波

一陣出

搞咁耐咪又係要比我

你含撚啦 穩陣穩陣穩你老母咩屌

上半失少d都贏埋啦屌你老母

船 又一隊賤種 俾假希望

神戶幾c

輸錢發脾氣

696又輸

原來係你

咩事

咁惡嫁

法國師兄你呢幾日都幾燈

神船最後幾多角

算啦

一半一半

半7...

你因住輸返贏個啲 休息下好

夠膽全8

水手1.5 大 ok?

輸果d佢冇買架

贏嘅先會買

水手Ｄ雨越落越大。。。
不安

我太好心地

事後飛賭神

我睇完奶木板個張相
決定買紅鑽
講真咁撚樣衰嘅豬扒同你打氣點贏

有冇相睇下有幾豬西

紅鑽近排唔識踢波
輸盤王

前鋒強陣？

前鋒強陣

輸就冇ac冇買 贏就落去排隊收錢 洗乜休息

鹿島橫濱整多5角

咁都豬 師兄食開咩

第一排cls

我無ac 唔係場場買到

後面第四個似返個人啦

水手上年個冠軍係咪買返黎架

下
咁事實上我以前啲女真係好過佢哋嘅

前排右邊果個

望到你心寒

架妹有陣特別除

第一排有條女bulk到

呢隊仆街水手 要落後先識進攻

半7又全9

.

前鋒係咪專撚半大

。

44號後防好廢
上次神船一球走甩 一球12碼..

想問下科羅拉多急流果場係咪唔開？點解冇呢場？

唔撚係呀嘛
12條女冇件正常喎

無erik踢碌撚

1.75都撚就過份左d

想知你食開乜
係咪食欣宜

阿度射撚完未

上右三有feel喎

8呀要

水手終於有角

水手goooal

1-0水手

１：０

乃巴有無link 呀

水手入波 停角了

所以上上年廢托踢到成ＰＡＴ屎咁係有原因

水手！

兩分鐘前買左1/1.5b

9c

謝乃巴

水手球波靚到，落葉射球

搞乜乃木坂啲女差咗咁多

但前排隊波有段時間幾fit
係咪唔比啲女入場

水手-1c

鹿1:2 係咪要cup

5比2

上半1粒都無有撚用咩

踢踢下波見到有豬西幫你打氣即刻蝕咗道氣

有無人要收皮前鋒

識唔識報。。。。唉

三狗 入啦屌

前鋒？不了

你覺得豬姐
可能佢地覺得索

每次都俾前鋒深盤教訓我
買2注波膽睇波算

水手求你繼續入

要買都唔買前鋒呢啲低水得嚟又容易撚嘅半大啦 人妻啦

你真識食

前鋒skip撚硬 唔信會大炒客隊

識唔識開post…唉

呢啲都還好
上面嗰12件真係不了

唔講都唔記得咗

買撚完水手角細爆撚到仆晒街 屌你老母

４期我都覺好普通
而家01FAMILIA D女仲正

大分1-1

本身搶返9k幾
呢個星期倒輸10k
黑撚到

1–1

靚個d都出道啦

得幾個正常咋喎

1-1 goallll

？

做乜個個都一比一

junior

靚既洗鬼做呢d咩

2-0

2:0水手

2:0

69反cup未

睇緊直播心諗

右上角靚到

屌你老母買咗1.5s
好彩啱啱補咗飛買水手ng

水手正氣

水手終於反底

嘩 燙一燙就2:0

10分鐘收米

黃蜂啦啦隊

唔好有咁既錯覺

我要少女feel唔要呢啲
齊藤飛鳥 橋本環奈

師兄執開骨？

正到

所以黃蜂正氣
但撚我2.5b

我係咪睇錯咗皮包骨

少年
你太年輕了

12.5b冇了

桃月なしこ 同 十味 正呀

你講乜撚野？

半7全9準備

前鋒又強彈

2:2 70‘
3:2 75’
4:2 80‘

前鋒贏就一定贏 但-2點買得落手

邊場

咁買主勝

前鋒強陣但2/2.5回到-2

兩件不錯

咪水人

今朝3.5/4 咪一尻樣

how?

咁撚瘦
邊好屌